點解間間大學d保鏢都係力架?

nigga 有大碌野

尷尬 sor4膠po

支那賤種同港豬崇洋媚外

外國人會乖乖聽佢哋話

澳門賭場都好多力架

港女中意食黑腸

唔打得都睇得

通常力架都好壯

有冇印度人解釋一下